web版既回帶功能

1.禁F5會變左oops 404
2.回帶功能果度可否加個F5制